#controler

Отправляет запрос REQ на модуль scheduler принимает расписание витков указанных спутников.
За минуту до ближайшего витка отправляет расписание ближайшего витка на модуль tracker в формате({'satellite': 'ODIN', 'aos': '2020-09-29 15:10:24.159141', 'los': '2020-09-29 15:15:40.663985', 'culminate': 70.37}).
Каждые десять минут отправляет новый запрос для обновления расписания.
Так же обновляет расписание после конца ближайшего витка.
Если следующий виток начинается раньше чем заканчивается предыдущий, то его расписание не будет высланно на модуль tracker.